蕭生出書講李嘉誠！寫成10萬字！

諾貝爾獎d人都識李嘉誠

呢d新聞冇咩人提

收吓把臭口喇

為左救仔，可以去到幾盡

成哥成90歲了

X哥（潮州口音）：老蕭，我bu你呀嘛

認真問 佢地2個識唔識嫁？

誠哥咁鐘意學習 會唔會同燒山吹水